# Курс "Введение в разработку корпоративных систем на Java"

* [Домашние задания](Homeworks.md)

---

* [Рекомендации по работе с Java](Additional/Java_use.md)

---

## 01. Введение в специальность. Основы информатики - архитектура компьютера,  системы счисления

* [01. Intro](Projects/01.%20Intro)